請大家聽聽蕭生建議

#天佑香港

！

好野有神燈！
掉轉做就必勝！